{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10047867",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 어느예쁜날풀빌라"
    },
    "text": "あるきれいな日、プールビラは慶州で休息を楽しむことができる場所です。 プールビラでは、リラックスした休養と様々な付帯施設を楽しむことができます。 プライベートな個別プールとバーベキュースペースを備え、より快適な休憩を楽しむことができます。 予約された人数以外は入室できず、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 退室の際は、客室内の飲食物とゴミを分別してください。 22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 特別な旅行のためにバーベキュー場が設けられており、バーベキュー利用時には追加料金が発生します。 客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 ペンションにはプールがあり、快適に水遊びを楽しめます。 プールは温水またはぬるま湯で利用でき、温水プールを利用する場合は追加料金が発生します。 駐車場は広く設けられており、気軽に駐車することができます。 また、子供たちのための遊び場とテラス、野外遊び場、最新式電子製品、生ビールとコーヒーマシン、そして感性的なキャンプゾーンも用意されています。 ここではヒーリングと旅行を一緒に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどこで休息を楽しむことができますか？",
            "answer": "プールビラは慶州で休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラではどのような施設を楽しむことができますか？",
            "answer": "プールビラではリラックスした休養と様々な付帯施設を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プールビラの客室には個別プールとバーベキュースペースが備わっています。"
        },
        {
            "question": "プールビラに入室する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールビラでは予約された人数以外は入室できず、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラを退室する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールビラを退室する際は、客室内の飲食物とゴミを分別してください。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何時まで入室できますか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "プールビラでバーベキューができますか？",
            "answer": "プールビラでは特別な旅行のためにバーベキュー場が設けられており、バーベキュー利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "プールビラの客室ではインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、プールビラにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような温度で利用できますか？",
            "answer": "プールは温水またはぬるま湯で利用でき、温水プールを利用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラの駐車場は広く設けられていますか？",
            "answer": "プールビラの駐車場は広く設けられており、気軽に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは子供たちのための遊び場やテラス、野外遊び場がありますか？",
            "answer": "プールビラでは子供たちのための遊び場やテラス、野外遊び場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラで生ビールとコーヒーマシンが利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラでは生ビールとコーヒーマシンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはキャンプゾーンがありますか？",
            "answer": "はい、プールビラには感性的なキャンプゾーンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラではヒーリングと旅行を一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、プールビラではヒーリングと旅行を一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 636
    }
}